[I/A]超級機械人大戰DD(14)最後一個Post

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表

再出擊掣已經夠 之前啲咩自動周回營運已經正式撤回

Pish

有冇人分享下飛機bug

我淨係識掛機刷除仔

但宗介好似都係周回唔到

好似未ban我
今日返工唔記得囉部打機電話

說好的自動週回, 下位料合成呢?

垃圾update 無新野咁濟

呢啲最重要嘅嘢，拖拖下隨時走數

日任佢改條毛呀???

唔ban
又要繼續玩

點刷4架飛機出黎？

不停引繼帳號？

真係del左咩

用緊ggg 綠zegapain 巴巴托斯 zeta
想換走zeta 轉隻唔係鬥爭系既升
無ssr技既話建議升邊隻

呢啲一睇就知係修改架啦飛機bug 只係俾你save load 重入關 關入面唔會有咩野改變

未BAM，課多兩輪SUPPORT先

真係唔識答你
剩係男主同女主線，但無SSR又唔會用
男主線有阿寶，唔駛SSR，4格，但普攻鐳射唔知你有無用

連最基本既熄bgm都未fix...

呢個佢話難度好高，短期內唔會搞

mute=好高難度

MUTE=要大更新嫁啦

究竟點解會咁⋯

維兩日啦最少

依個起碼fix 十粒鐘 依家fix又要送石比你班仆街咪好唔抵

我依家手上部機唔打機 所以睇唔到比人ban左未

諗緊好唔好買晒4次培育SET

冇事
因為佢都未鎖

咁今晚又要努力咁掛到2046

D態度真係串過馬撚

就係加左再出擊 同 每日一海豹抽
堆 bugs........

咁即係用三倍掉落率去玩啦

新post 留名
等ban 脫坑

無ssr 唔會用...exactly
我都諗緊主角定nu
之前寶少都有升過下食咗少少書
不過而家個陣升主角做下副坦定用nu 偷下雞得益大啲

禮物箱去到399頁唔識再加咁

支援step 香港營收上咗去 課金量>買保底包
日本營收叫ok 但冇保底包咁好賺

=架仔Prefer保底 > Step
香港人鍾意抽野 所以Step > 保底

香港出野就抽架啦

課金榜邊到睇？

有冇諗過只係支援吸引力太大

bamdie唔ban我但5step得補底2SSR
照del game算

del game 之前用bug刷到爆晒佢先

都唔玩就唔咁辛苦刷bug啦

日本ser話個台風乜乜乜，講有100石之類既野，有冇日文巴係度翻譯下

因為台風login少咗一日嘅會補償

逃過一劫
繼續掛槌仔

總之係個11日因颱風斷咗登就聯絡佢補返俾你,唔關我地事

新event 朱雀

新技?

event boss係蘭斯洛特
Step up pool 係攻擊特化 / 攻命 pickup

超級都未過

係

家下已經有每日免費一抽

仲有咩招可以勁過幅射波動

都仲係e個舊機模組

巴巴白值準備要破萬攻了

蘭斯洛特回避特化 會屈地形

Step up除咗攻命 同攻機SSR 重有攻命/攻特 支援都會pickup

紅蓮cls 親生女?

要課了

粒珠又係cls 氣力上升

免費熱血 不過要20lv

睇嚟有練流龍馬同jeek嘅巴打今個活動會好有利

卡蓮新招勁撚到

本身已經勁野,魯魯修有狙擊打得又爆得盾

加命中 打得中了

22號同時有0號機2號機 姐係同一時間加6張新卡

似係130氣就即刻出

130氣係巴巴當然即刻出

想抽卡蓮，但依家主力ggg，如果抽中三日月又重複左

都有feel嘅
紅連直擊+奮起不得了

奮起係巴巴

屌 巴巴直擊+奮起

又要課

巴巴係突擊捨身 + 魂更加cls 熱血奮起對佢嚟講is侮辱

佢招捨身本身有+30%瞄 用過都知正

咁每個月出2-3招新ssr,起碼半年先齊人

卡蓮招新技勁係邊
都係加BREAK量...
翼霸表示 一部殺晒

5%攻瞄 珠3%攻 + 打一下+3氣力點會唔勁

勁在粒殊

翼霸一部殺晒打駕10都係要打4分幾鐘 因為boss 盾厚,但有埋紅蓮 壓到3分幾係輕鬆到仆街

但佢變左斬斬
翼霸又斬斬
取捨黎講都係揀翼霸

到時都bam撚左 唔關禾事

邊有得比cls 你會拎回坦同攻擊機比?

咁又係........

我錯

尋日拎部翼霸打養9
玩9自己

隻game要練自己鐘意既角要抽齊必殺，囡囡，諗深層都幾痴線

由一開始知道要抽技唔係抽機就肯定深坑,唔係為咗追故一早棄咗 初心係為睇故仔 所以啲人屌嘅招同bgm我都wfc

而家吉克有咩用
紅連都加攻命

都幾想知

如果升到張SSR 100LV,但突然官方同你出新SSR, 又勁撚過之前個張
會點算

應該冇得比你同機體一齊出場?
咁就好似其他game咁,再練過

勁SSR永遠都唔會過時嘅 好似今次紅蓮咁 就算抽到新我都係會用舊個張

定律黎架啦， 課金is ok

新果張重點在珠，講實用都係幅射

同埋兩張又唔算差好遠 但要練多一次100真係不了 降防正

都係...
減防

以家翼霸仲有2招未出 正常
超級奧拉斬
奧拉射擊
但以家招奧拉斬有分身

台主咁多巴巴一定好勁

應該係卡蓮+巴巴
你直頭沒得走

新招新珠

Zeta慘 廢到仆街但因為第一個event 冇得加新招

命回點加都唔會勁

招ssr加攻咪有用

強化關卡5好難打,每次差少少就殺到王

都只係將佢去返人地起跑線

好似女主咁專職輔助都ok 日本有人練到開慈愛 但Zeta係攻擊手feel

啱啱發現強化個版面唔使再loading,快咗好多，不過賣槌仔都係要㩒餐死

咁佢本身就SUP黎啦 清DEBUFF 感應 回血 開到3格夠 8LV精神 決意對SUP無咩用

減防變相成隊BUFF，勁過新技太多

射擊出罩，等睇超斬有齊2樣

真係剩係要粒珠 除左珠本身個技 升1LV都幫你加多200攻

仲要係STEP，搏得過

先得果3張
仲要新嘅加命中 絕對取代原本果招

突擊捨身魂

btw 今次連支援都會出
幾抵屌

首先要有20本精神書

仲好似限定左攻特+攻命? 但係掉轉諗係分簿左新果2張

紅蓮×2
巴巴×2
GGG
吉克
V磁
黑三一
VVV1

都好撚多

除左吉克
隻隻都勁

但講真 無邊部真係廢 岩岩入坑既話幾值得抽

最少都抽3輪

GGG廢 後悔食滿書20改精神5
開熱血打3萬幾4萬但係miss

我練完ggg，之後中2張三明
唯有希望之後goldion hammer會屈機

V磁必中 巴巴捨身 但GGG要練到勇氣先必中到 輸出重要冇其他兩隻高

一時時
打D迴性高既真係好講運數

真係唔撚開加倍先出精神書
諗住快手清日任求其3場

一隻攻命都冇，又要放棄一個event

其實如果GGG出新技 粒珠係130氣以上開一次必中就完全唔同哂講法 留氣合可以自己選開唔開技輸出

到時抽就有

我信ggg會大器晚成，之後仲可能有sup俾必中

到時未ban先算

用GGG出埋VVV咪得

命都未出

仲有大河

火麻 猿頭寺 牛山一男
一諗到部部機D SUP都係女 但GGG D SUP有大量阿叔

你唔好FF咁多啦
出呢D之前都執柒左啦

嚟緊ban完人 港台應該執咗

其實都好弱智
點解要分日SER同亞洲SER

歡迎用日元課金

課左4萬YEN啦
冇錢再課
又唔知幾時BAN我

因為港紙平一百幾

可能係機戰之前成撚日嘈話要中文版

本身有諗過玩中文, 但以前玩開日文 好有親切感
玩懷舊 都係揀左日
點知佢出到舊屎咁
要不是FANS真係唔7玩

我玩隻龍絆
多國言語但都係一個SER
以家咁樣CAP 9我水!!!!!!!

隻驚想長期營運
而家係測試緊
起馬1年後先真正開服
拎住個大招牌
想學fgo彈起

FGO都係靠死忠發達
不過佢D 插畫真係靚 個系統屎都好受落

不過呢隻機戰 唔好話D咩...我只係想睇畫面唔駛畫圈LOAD咋
精髓黎

應承我 一齊玩到一周年

dd戰鬥系統起馬有d可造性
fgo戰鬥就屎足十世 auto都冇

dd多番d野玩就差唔多 而家大部份仲卡緊20改
投石機黨就冇野玩

你覺得仲有命玩到落去

屌 你岩 今次官方串過馬撚咁

任何一間營運要同玩家打對台既都唔會有好下場

唔投石唔會話完全打唔到 但係同自虐無分別 佢打券關失敗仲要一樣食券 想試下唔同打法配法都唔得 8 9完全0 20改料個設定又係垃圾加弱智

根本上成隻驚仲係試營運 連封測都未搞掂就求其掉出黎 多BUG到 一D係其他手遊 就算唔係大廠都可以即日搞掂既野佢仲同你慢慢磨 營運發現到咁撚多BUG咁叻叻但唔係即時解決到既咁駛乜咁早企出黎認屎認屁

香港變成點都未知，今朝有dd今朝打

龍絆好似對修BUG好有心得
次次更新都勁多BUG修

其實最嬲係 你大大聲公報得出黎即係你有能力有計畫去搞掂佢啦 點知你就剩係聲大大 到最後無貨賣 仲要串柒柒

我估應該係講緊俾人BAM柒

說好的每日一抽？點先有得抽

巴哈都有人屌緊 會唔會開得一次 佛心俾你免抽一下

咁等執啦
送R都咁孤鳩寒

通常0500 成個SER一齊更新 一係就計你自己抽完第一下24HR 如果都唔係既可能IT狗又BUG左

※免費稀有轉蛋會於每天11:00重置。

睇埋聽日1100 抽唔抽到先啦

抽唔到最多都係賠1張+1個3DROP比你

邊關駕駛最多2級珠
7已經係3多過2

越高越多駕10開雙倍可以一場100粒2.0

100粒

幾個禮拜前第一次打駕10 cap 落跌70-80粒之後經常100

屌

升一隻翼霸救全家 加埋M9脫力 如虎添翼 (翼霸打手)
攻防 養成都打到10

過左11:00冇得抽佢個野壞左

早上11點呀師父

無迴特support升得嗎

升左先
無迴特 你最少都可以推到上改8先

正如湖水巴 推ZEGAPAIN一樣

翼霸佢既好處係雙系統迴避 但部機其實都幾細力

緊急法bam網 vs bamdie bam 人

垃圾BAMDAI
BTW 屌住咁玩

新post報個平安先

岩岩返到屋企
屎忽痕開game
居然
居然
居然呀

無撚ban到我 垃圾game

仲要抵死到得港台版係到串
日文都沒咁樣發多次文話會ban

升緊隻翼霸都好掙扎練邊隻好
翼霸又快又腳長，雙迴加size s易避
Zegapain size m攻擊無減咁多攻，又有鐳射加斬擊屬性
其實知唔知攻擊差得多唔多？

一個size 3%
各有用處 beam斬同 斬斬

我之前都諗o左好耐，最後揀o左Zegapain
之前都有師兄講過最大原因
翼霸好處係另外有一個15%-20%閃避判定
但主要受惠係對方高命中時才有幫助
但如果敵機咁高命中，你其實正常都唔應該用閃機去打
如果正常命中機，始終Zegapain基礎閃避高D，又無氣力限制

如果精神黎講
翼霸好少少

抽多次5 STEPS中咗三隻千鳥
但一隻攻回TYPE都冇

攻迴TYPE是屎

用雷電掛
成撚日彈出網頁 同埋返TITLE
係乜撚野事

我得紫Zegapain都唔知升唔升好

如果你有SUB
可以升
我覺得佢細力左D 招必

獨角同arx7都勁

前提係女中晒2招SSR

而家我用佢只係破防同減運動性

想搭單問, 如果冇SSR翼霸同zegapain, 用SR突滿得唔得?
zegapain SR增加回避率, 翼霸SR獨立機率回避

自問自答, 好似升個SR zegapain都好...

2隻張ssr都好大影響 講緊少左15/10％ 運動性 張sr連頂住上都難 個人認為

升的話，係唔係應該升SR翼霸？
好似係無氣力限制15%-20%必閃？

冇ssr回坦慘過食屎

我見日本人推薦升00電池 回避都幾高 又唔洗搶鬥爭書條線

Yes 不過唔加運動性⋯ 算啦等運到算

一大分別 係翼霸 斬斬 易用好多
自動都易d

15%以下時50%減傷
好似普通

有機無囡都係一樣咁食屎

想問下大家升回特機除o左比閃書佢食仲比唔比其他？
攻命書我點都優先比輸出機，咁防書應該比回特定輸出？

唔用佢招SR啦...裝其他SSR 當無必殺

其實升定先都無壞 但唔好投資sr突破啦 哂肥料經 好似今次攻特攻命type step抽咁 佢遲早會出一次回特命回(我9up)step抽 慢慢等 下隻蘭斯洛特回特可能仲正

落多幾張回特SSR都可以幫補度下
利申 一部翼霸裝左3張翼脣做SUP

唔夠書既情況下當然係剩係餵運動書啦 好似攻特攻命型既我都係餵攻同命書 之後有防書剩既餵埋 因為始終企前線有機會搏拳 剩返運動書我攻特係用v魂無餵 但攻命因為我用紅蓮所以會餵埋咁
到後面刷返多書先慢慢餵返其他書俾回特

命中同回避都勁 又唔洗搶主流機d書 無回坦可以諗諗
利申無升

實際數字其實咁多隻同type既話都差唔多 要睇埋駕駛既精神同埋佢ssr技能

理解，謝謝～
我人手刷仲要果條線升巴巴同黑三一
再要升回特真係唔掂...

D ssr實越出越變態
最大問題係完全唔夠書升 如果唔係本身有投資開既機體 抽到技無書都用唔到 重新投資一隻太難

其實迴坦就算有SSR必殺
都一定要有SSR支援去SUPPORT成件事
好似我隻翼霸咁 未有迴特2張個陣 係比人打到仆街
KEEP住2-30%
以家有2張迴特
一開波2% 之後0%

就算一流既迴坦都要食防書
因為大佬會開必殺
開必殺會有命中
好似養10咁
普攻0%打翼霸
必殺91%打翼霸

上面係講緊唔夠書個食書優先程度 除非你無防坦攻特型 如果唔係正常閃坦優先餵滿運動書已經夠用 被人打係頂到3下定4下既分別

如果唔夠書 我會課到夠

冇書會揀黎升真係

不過紅蓮係算咩定位

輸出 debuff減防 囉 打3格可以無痛幫手清卒 本身精神有直擊熱血 我齊4張攻命人加95lv ssr可以做到150氣12xxx攻10xx命 運動性黎講都唔算差加埋體型細 有時都避到王招

即係咩書都要食.......
因為好似ggg呢d咁
明知佢閃唔到 運動性個本書可以慳返

第2次step 4中攻特，迴特同攻迴，感動

本身輸出位就咩書都要食 無論攻命定攻回
攻特唔撚餵都係因為ggg同v磁2隻都超級系 v磁仲要L size 餵完都係哂書 回特其實都係要餵哂攻防命書 但唔係優先餵咁姐 好似翼霸同zegapain 某d關係可以一騎當千咁打就需要埋輸出

裝緊噴射器x2 + 攻迴囡

攻特要餵埋命中，次次都賭撚咁。btw, 雙攻命定攻命加攻特好d

睇你打咩關
打防關 老系都放攻特落去

尋日打養9真係打到我叫救命
養9係每回合加運動性
最後我要落m9 ggg(主力) 翼霸(主力) 落隻冇ssr既vvv 比必中隻ggg

無食書既M9打到一半已經開始50%以下

冇食書
一起手已經40%
好彩M9特色係625速

Miss 多兩次已經唔撚駛打

琴日一次過7上10 本身刷開7
9真係最難 拖到最後+100%運動基本咩都0%
前期要殺 但佢又打唔死我 想coin都coin唔到
過左之後今日已經刷10了

卡左勁耐駕9
佢完全打唔入我隻男主，但係我又要等隻M9破甲
打到一半已經開始Miss到仆街，拖多兩拖就變哂0%
運10都仲可以投石，呢關連石都投唔到

m9 20改左攻命
一破甲即刻全部大allin
再平a佢3round
好彩最後殺到 如果唔係一拖時間又變迴100%

我用M9，男主，黑三一同VVV
破甲太慢比佢疊得太多閃

無錯
我同你一樣都係尋日清
好彩10唔係好似8同9咁

8係回合疊攻
9係回合疊運動性
玩9自己

10反而係最易

250石精神書+攻書pack
之前250買精神書咪on9仔

本身單價250都買既就已經係傻仔

利申 一開服中過次伏做左傻仔

今次心郁郁想買 差一本有熱血

聽日step 池吸引好多

屌
新pack有d想買，但黎緊有step抽

利伸:開服到依家冇跌過精神書

聽日step池？

對冇時間刷駕10嘅課長唔on9 250石同碎銀冇分別

非洲人想刷精神書真係長期留加倍打駕10 機率上平均100場出一本 非洲如我都可以二百幾場出到一次

唔係下星期咩

22 EVA池 23 Step-up

大波蓮有新招? ssr飛燕連擊

EVA池睇上次抽蛋完嘅日期似係29號

拉去前幾頁有討論

唔係18咩 雖然我都記錯聽日星期五

係喎 以為同活動同時開 冇計中文冇公告 要上twitter搵

做海豹做到我咁

ok唔扑

呢張5000經 唔扑

都block

唔知要抽幾多個月先可以做到海豹呢

我同時玩緊個幾隻驚都有每日一抽 好刺激

每朝準時起身抽野

可否問問鎮壓5-12如果正常打要點先過到...

M9脫力爆甲 3主力轟完再轟,完

但對面都射4格，我M9可能兩下就爆...

練下咪唔會爆 你入得5以上都係20改架啦

無o野了...
我得一部20改...
都係乖乖打返區4算...

我幾日前爆BP 走去挑戰返區5 4部20改係好輕鬆 你唔升M9用古鐵速攻一樣得 4部20改練滿夠你打到去區8-9 之後就可以棄Game

我正常入5
得1部20改

我繼續用秘法打鎮9同10算
快撚d bam9我

仲未有消息講幾時可以換上級材料
又打唔贏改10 一部20改都未有 持續左半個月冇野好做

唔投石又唔用bug 除左等it狗之外真係無咩野做到

之前投過石將部黑31 谷到20攻
之後打運動改10 投左兩次石
8X %命中都MISS大技 嬲到跳場
將main卡已經升到100LV

最惡打就係運動10 最簡單既解決方法就係m9餵1本精神書放脫力加15改左佢爆甲黎打

主要真係運動10
低命中不是問題
佢見切又加命又加迴
變左翼霸都比佢打到仆街

刷鎚升一張你鐘情既ssr去100lv

舊版紅蓮仲有無用
前排前中紅蓮同三日月

舊版紅蓮>>>>>>>>>>>>>>>新版紅蓮

原因:減防, 特殊
點解d人想要新版紅蓮?
就係因為粒寶珠技

呢張加鐳射傷害，咁差咩？

同樣,三日月都係有減防呢樣野
不過佢新卡勁d

鐳射傷害 廢過 鐳射必殺好多

公式計法好似唔同

Arx-7 同 搖搖又係
中左舊先出新

已經100左都係咩都唔夠打
所以先話冇野可以做

書都有食 都20改唔到

求其一隻sup既人數值都好過將技卡擺sup 其次增傷黎講直接擺d唔岩type既攻特攻回攻命卡都有用過擺beam傷卡

必殺傷勁好多

紅蓮唔會取代到 2張唔同用途 主要係要齊哂2張新舊既珠拎珠技 其次係舊卡可以做到減完防俾全隊輸出 加埋紅蓮本身速度極高 基本上同全隊buff傷無分別

真係等飛機...同埋每個活動個幾粒

第一次活動5粒+第2次活動7粒
=12粒
你應該可以17改部機嫁啵

主要係想20改開埋第4個位 有一部高數值既機
應該之後會方便好多

下個Post貼返條傷害公式上頁頭先,廢事有人中伏用+傷

15改>16改個下加個數都幾多下

[atk * 技 - def] * size * 附加damage
ATK =
白字 * (Parts+珠) = 入場藍字
入場藍字 + (白字 * 攻擊精神[直擊/突擊/捨身] - 白字) = 藍字總值
藍字總值 * 氣力加成[每10氣力加成1.03倍率] * Chain[每5 Chain加成1.05倍率] = 普攻輸出值
= ATK

技 [必殺倍率 + sub 必殺技附加傷害]

def[防*降防]

size[每層減3% 例如惡魔人SS 打 敵人M size 就*0.94]

附加damage[傷害精神(熱血/魂) / 支援Main 技(特殊傷害20% / 斬擊傷害20%之類)]

次次都好俾心機睇 次次都無心機真係試下計
簡單講姐係放女去main位招20%係廢？

係 少左招大技個輸出跌太多 無咩用

打低防效益會唔錯 但打高防效益會低 同埋如果Parts就咁加白值係會受Chain 同氣力所影響 加成效果更高

師傅明白了

個結論應該係
1) 直接加攻擊力最實際？
2) Sup最緊要o岩Type
所以女要多先可以4格o岩晒Type，哈哈

遲早實有人整個網出黎比大家入資料計

睇完都係唔明

Excel入咪得 聽日扮工個陣係我個google Excel入晒條式佢想要自己dl 收工先

姐係我隻GGG仲應唔應該放打擊+7%? 定係放第二條囡囡好

簡單黎講你是但入場將插女同插打擊個傷害望望咪知

一般機你將個數除2就唔洗煩，當平均數，時細時大 +-3.5%攻 咁 但ggg 呢類入場氣力有加成嘅，就點都加白值好啲

岩呀

做實驗咁做囉
又冇體力限制

首先一定係專屬攻o既女女（攻+7.5%）好
如果唔係專屬，即係攻+2.5% 防命回+2.5%呢種
要考慮自己攻同敵人防先可以判斷到
不過以攻特GGG o黎講
應該都仲係7%打擊傷害好D，因為傷害高
假設攻10000，對方防5000，傷害係5000
用非專屬女女攻變10250，傷害係5250
用7%屬性Sup，傷害係5000*1.07 = 5350
如果對方防低D，得3000，分別會係7250 同 7490
但相反對方防高D，假設係7000，傷害分別會係3250 同 3210
當然就算用非專屬女女傷害低o左，但仲有另一個2.5%數值加成未計

屬性%同 必殺% 係視為同一樣野定係唔同

唔敢肯定...
GGG兩個都係打擊
係唔係應該普攻同必殺都可以食到？
而且純必殺又唔止7%
好多機普攻同必殺又唔同屬性
我自己覺得屬性%唔係剩係代表普攻%咋，哈哈

上面條式咪寫得好清楚必殺%係放係def 之前
屬性%係放最後，就算普攻必殺都食到，都係最後先加附加傷，冇分別，而必殺%係計入必殺倍率

都係等我今晚返去整條式出嚟你地自己入飽佢啦

讀完書咁多年 依家打機走黎計數

新emoji
我好似冇嘅

巨人隻豬黎？

有得你計咪好，好過本傳無腦爆機

機戰g gen唯一缺點 太易

終於抽哂五次step
可以玩到俾人bam

課長
中左幾多囡囡

有隻惠同男主舊既
其他全新 0迴避特化

支持！

16隻 190抽
10隻保底
真係3%中ssr

4隻攻特

終於唔洗con過防10

都係馬沙果句，打唔中幾勁都無用

棍我，我女主15運滿1,2LV 3-1都比人打中

豬都自由過尤彌爾

竟然唔等下星期個攻命特攻POOL

俾人打幾%

我決定玩攻迴算數
攻命得火人同三一
未出新技唔抽

呀屌，原來唔夠書未滿lv2
有邊幾新機係女主果SET書

個堆沒用既原創女全部都係

竟然唔夠錢用

掛場數係打世界4邊一關話?

鐵與血

掛錢呢

有無得自動SKIP晒D劇情

呢關有乜特別

咁我2輪半中到2迴特其實幾歐

夠快

冇

part 1尾2

強攻一手中級唔好咩

極速整好咗傷害計算表 想試嘅平時冇人計緊可以照用 唔想同人撞就DL/副本

順便幫我Beta test

計數表係下面表2*

橙格 = 要填嘅地方

就咁睇低過阿寶個堆真SSR真係好恐怖

遲下整埋命中迴避 就可以收皮被Bam

有位清你打少咗%

原來要打%
十幾萬攻

巴哈有人整左

想問下 如果sub parts寫 "給予的XX傷害提升X%" 包唔包該類型嘅必殺技？

包
但冇用

因為要本身傷害夠高先會倍得大？

你自己計 係Parts附加傷害(%)

d廢必殺你地會唔會食左佢
例如GN劍 Z砲

打防8命8血8，好彩打到飛機都叫可以拎到4階料

但係冇回特好難打攻8，回8都難打

點搞好

留一張，多左就食

又唔會用又唔會突滿佢
留一張都好似沒用

我會留1張 反正ssr肥每次活動都有送 唔爭果5000經 一陣真係有改勁既食左要追返就喊出黎

gn劍好差咩

垃圾黎

其實我覺得可以用 但問題係呢隻驚出得4部 好多時D位緊左根本唔會出 除非你特別大愛呢部

BTW 等EXIA出埋第2招技同粒珠再品評

出招拖爛衫 20%運動到時又閃得又打得

除非佢開放裝兩招技
如果唔係 第一招就好似依家個兩部攻回咁
根本沒人想用

係 除非好似紅蓮咁 舊招同新招唔同屬唔同用途都可以換黎用
ARX7同獨角獸明顯舊招唔會有人用返轉頭 個個剩係會用新

似係會出一個零件 值1000石 然後食完多個位 只可以裝技 唔會加能力值

如果數字倍大落去可能會開25改 第25格就係俾你開多格技能格都唔奇
到越黎越多人20改哂佢D材料關就無撚用因為

仲未一部全20改表示:....................

ARX7第一招隻game又沒底力 愈低血愈高攻都好似廢左一半SSR技能咁
獨角獸第一招50%先制反擊又係多撚謝系列

咁鬼垃圾根本唔會裝main

d強化晶片全部999 唔知有乜用

最細個粒駕駛珠都係長期999

3豬都999

叻啦

ths

屌 我部打機用既手機死撚左
依兩日可能失蹤下

掛錢？
唔該哂

屌你老尾⋯⋯血10到底點先過到⋯⋯

換走所有回特機先 平時又唔見佢咁撚避得

入森林磨, 差唔多Break個陣拉佢出森林輸出

thank you
終於掉石掉死佢

原來係要拉出黎打⋯⋯

森林降5%瞄 +5%回 +5%防 完全係大家都難打中大家
地形嚟講合理

食開地形buff
點知今次個重點就係唔好食buff

完全唔夠輸出打血10

你兩部熱血點會唔夠我一部紅蓮熱血都打4萬幾啦

我得1部20改師父

我冇投石問路 之前飛機日子都好辛苦先搞到1部
以家等佢所謂既10月更新 下換上素材

早啲齊4部20改就可以養生每日3場0con慢慢生多幾部20改

想問問想刷錢刷邊度較好？

今日再打血10，1部20攻
用精神升防機氣力
全隊入中央下方森林
等對面機殺過o黎反擊+執漏
Boss過o黎時卒仔應該差唔多清晒
之後要破Break同留意Boss HP唔好低過6萬幾（唔係好記得實數）
咁Boss唔會回血，而且因為Boss速度慢
你會有合共2回合無敵時間將Boss羞辱，嘿嘿

其實翼霸部機白字高攻過zegapain 400
點解zegapain會高攻過翼霸?
個size影響都好細咋波, 得3%, 用上面巴打個公式換體型都係最終傷害到多果100左右, 佢地張卡又差唔多數值

唔准咁講gn劍，我有3張...

正，有15000經

屌...

公平咩...仲要三張都係攻命

sorry

吸下運先

抽爆新舊紅蓮

機體仲有地形

LM

每日一抽激勵哥 升m9破甲了

新手問 超級2要點打
主力GGG, 翼霸. 紅連, NU, UNICORN
只有翼霸15改
唔識打

終於可以刷4-1... 啱啱好打20XXX

借人地個部翼霸

建議問湖水巴借ZEGAPAIN

我仲等緊湖水巴個位

強烈要求湖水巴支援新手
將D 已經有20改既人移走

日版想抱大腿都難...

日版先多大腿你只要升一隻20改 然後就可以刷EX 10 fd list 睇中邊個課長就可以用佢打一場加Fd

重點係我一隻20改都未有Fuji巴有冇邊隻可以借我過超級2

我中文版而且冇練過任何一隻回坦

係咪一定要20改先見到20改fd？
我主力攻20改 其他17-18改

見啲fd都係16，17改左右

睇數值 你數值越高越會見到啲課長 我自從升完紅蓮上9K攻之後啲路人好多都改滿練滿9K

你唔加我
20改翼霸

你要問我先會剷位
每次一剷都會好快爆

求加

好友得5部20改

加左，THX

熱血+突擊

紅蓮招新技SR級演出

已加

巴巴先叫正常

過就必過嫁啦可以
不過真係未必可以完到10ACTION 個任就真既

試試先

其實我覺得成隻game啲招動畫都好雞
但唔知點解隻game好似幾食電, 無開動畫睇明明好多野只係一幅2D貼圖

電話驚嚟重要bandai 雞到仆街好合理 所以要調整期望至少呢個係2D畫 X-O已經3D模組但初期都係朦到仆街
食電就唔太覺 可以因為隔離隻PKM更食電而且會發熱

對面Break左先加命中
未Break前都係繼續做Miss怪

明明都係播片, 電話驚賺咁多課金錢都整到咁雞
隻PKM真係痴線, 勁鬼多3D係到郁黎郁去, 啲劇情都睇3D人

開始想食哂D攻EVENT件

跳格跳得好勁下

Pkm要較低畫先得 就算勁機玩都傷電

有冇翼霸大腿可以幫我過超級2

手機game黎講我接受到

反正睇一兩次就OFF

早排已經食左係淨返個強攻之一手留念

鎮壓要用
邊有咁多加攻支援

我覺得機戰v跳得仲勁

湖水巴唔係掛緊古鐵咩

有人要用zegapain我咪轉

平時掛古鐵多人用d

打完一次壓10返去打4-1C算

巴打好友仲有冇位？

我都係咁玩
我計過差60次4-1就可以月頭換多兩張古鐵

古鐵有新鮮感 我都拎來用過

相信你手上既魔法卡 課啦

仲驚緊比人ban 唔課
等睇聽日更新又兇多次人

有

可以加我？254987370

紅蓮招新必殺hea到

係 睇完唔想抽,繼續輻射波動

舊有了

都係為粒珠

幾時出個有兔女郎卡蓮乳搖既必殺
到時課到中為止

Btw 巴打game 名係咩？

你未加我？

加左

搵唔到機岩手水 又要囉返部好撚柒之前既小米掛機

電腦先係皇道

依家二十改左黑三一同zegapain
跟住二十改咩好 古鐵？ 卡蓮？
四本精神書夠唔夠升到5lv?? 想黑三一拎熱血 定比其他人定繼續儲好thx

翼霸

5lv要5本 如果你係練翼霸 加紅蓮黑三一 基本上已經係課長打駕10最快時間嘅陣容如果你唔諗駕10效率嘅話古鐵紅蓮囉 但你4部都鬥爭

依家咪有書買囉

公司電腦裝唔到 屋企電腦又成日睇唔到

等活動派

三明招太刀幾型
不過全撚部變晒斬擊

食左100頁肥料(R賣 SR食)
先升得5000經
食左成2個鐘

又hea又無搖，不了

遠端控制

有冇得用電腦控制iphone
又安唔安全
可以同時引繼電腦同iphone咪好

An機就得 iphone當然唔得

an機兩樣控制都得
ios都有得控電腦 電腦控手機唔知

電腦第3方軟件可以
ITOOLS? 好似係咁 以前可以用AIRPLAY

岩岩秘法打完鎮9
比我打埋鎮10先BAM 9我OK

咪又係要用手機控制

你得番部屌米?

電腦有連點喎
郁一下搞掂

THX 仲諗住唔洗練兩部回特 鬥爭連2LV果D唔太夠用 有排掛場次

得返部唔打機既iphone同屌米

新手想問下開唔開得？
同埋隻驚係咪好肝
巴哈仔間屌隻驚

其實一般建議有回坦好似翼霸咁再+個回特支援先好開 不過你唔諗住速食呢隻驚係可以開得 ,肝唔肝睇你 你可以慢慢等event換野上100lv 亦可以肝鎚仔刷R件升滿幾百件R件嚟上100lv 始終無限體
你可以揀掛腳本 但我個人唔建議 用腳本不如棄驚實際啲

收到 咁我照開 輕鬆打下任務算 thx bro

你add咗呢到啲回特巴打幫你打event先,得返幾日就完每日3萬好似重夠時間

已經想棄game
下下要打75場

升左隻宗介到咁上下之後
又大力又坦得
係衰有個bulid up phase要打夠120氣力

2,3個禮拜打75場唔係好過份姐下話

係,因為佢我冇升回坦都生存到

強襲雖然唔係成日做到0%命中率
但個效果真係遇強愈強
點都保證到一定程度既迴避能力俾人賭J

好友表 填完會係Excel 表3出現 為咗以後有咩Event需要可以揀嚟追住含

填左

如果好似我咁成日改連登名點算

我set咗可以隨時改張Form內容

填咗 但重複咗一行

想問紅蓮新技對比舊技勁唔勁

我應該all in 所有石去呢個step定等佢出黑三一同輻射嘅step先抽

舊技其實好難被超越，紅蓮定位應該係第2/3號人物
破Break及必殺命中後減Boss防就比第1/2號人物大技打落去
今次抽o既原因應該係以下幾個：
1) 巴巴及紅蓮新SSR，重點係駕駛員珠仔
2) 攻命女女，如果未齊或者未來想升特性
3) 舊攻特／攻命必殺SSR，拿駕駛員珠仔同升特性

仲有位可以加我嗎？ 我加左你，我 game 名 Hell&Heaven

邊到有Fd list比我follow?
我填左份google form了

咁我留石定抽好

首先要睇等陣個POOL係點
其次你都可以列下你自己而家有咪機體同女女

又到每日一R時間

又 R， 好想做海豹

頭pool 有個excel 下面表3

頭post

屌

得我一個日服
我要自殺了

219593261 / 182297615 / 319964878
呢三個我search唔到，會唔會有機會係日服？

好多人將自己好友ID個版同埋TITLE個版既CODE 搞亂

睇返一陣個pool 要730石先抽得完step 5..
一隻攻命都冇嘅我抽唔抽好呢...

等下啦
佢KEEP住出PICK UP
我唔覺得今次抵抽

巴巴新技如果%加得多都ok既

都係...太貴, 真係等都等回特算

翼霸同新arx7 到底升邊隻好

翼霸
新arx7

翼霸啦 想刷精神書始終都係翼霸甲兒要2選1

睇sup,邊類型既sup升邊隻
不過arx7仲要睇齊唔齊技

睇支援卡做人
不過冇支援卡既翼霸會屌打ARX7

1 迴sub
2 迴攻 sub
迴噴射1個

arx 7單珠
翼霸中左2張

翼霸啦..支援可以後補 但書用咗就係用咗

咁肯定係翼霸

唔該曬各位巴打

記住
SUB全部裝晒運動性既%件

第1輪就中晒巴巴同紅蓮

2張都係舊

開波, 等各位大佬曬

免費抽

ssr新卡個機率仲低過舊既，搵鬼抽咩

呢個ID係俾你拉bandai算帳用

第3輪中到新巴巴，走人

有冇得改翻

幫你改返

感激

有咩細節位想改或者之後變咗你可以搵返自己張Form嚟改

有沒戰績望下

到底抽新step定囡囡step好

3輪 0吉克0卡蓮

戰績：
Step 5 四次
SSR 13張（保底8張）
6張機體 7張仔仔女女
新紅蓮新巴巴各一張

如果係為抽新招=爆死

主要想抽吉克

你不是還有兩次機會嗎

不了

都係3輪

第二輪已經中咗

你隻巴巴係咪將會入場萬3萬4攻

想問 遊戲入面個名係 KM 嘅巴打, 用翼霸, 多口問句點解SUB2冇裝到part

然後平Amiss

BTW把太刀勁到咁，諗緊係咪留一支炮其他拎晒去做突破經

攻撃力が7.5（10）％増加する。さらにブレイク状態の敵ユニットとの戦闘時、照準値が7.5（10）％増加し必殺技威力が12（16）％増加する

前面個段攻擊力係咪唔存在 入緊excel見wiki又好似打錯野咁

用嚟俾古鐵放必用?

存在

每張新ssr都加新既buff入去 遲下應該加到成篇論文咁長

卡蓮新技無咩誠意
真係為粒珠而抽

吓

係
抽左3輪都唔中，我都係佛系等珠到算

繼續升舊巴巴好定升新巴巴好...
以攻擊力計可能仲係120氣力舊巴巴勁？
不過新巴巴對Boss就有命中威力加成
雖然普攻我估補完都唔係100%

我等攻迴繼續抽宗介

對波好好j

有無人可以加好友, CARRY我打強攻一手....

靚過輻射波動果張

我第一輪抽中左
有命中加氣就夠了

張新圖正撚到

但塊面有啲崩

乞衣劵鐵甲可以硬D

有得抽舊技，all in

THX, 已加, 希望拎得哂所有獎勵, 最後4日

自膠
原來有一個任務係唔可以租機體
不過過到已經好好...

可以分兩次碎石過

比我一定碎石都過撚左佢

2pack 想追埋巴巴新技

其他game出新卡，會特登pu張新卡俾人。
佢反而係新卡機率低過舊卡

發現新大陸... 因為我無追你地D POST追得咁貼...
咁OK啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無得fix死封面張圖

追唔到巴巴新技 最後果輪先追到一張紅蓮新技 痴撚線

首頁果部機?
佢係按你出擊隊伍既第一隻機而定

都係等埋2號機先抽

屌啦想fix死大波紅蓮但唔想用新技

幾pack 我都想追

本身諗住追到巴巴招新技就練埋巴巴 點知剩係抽到2張舊技

第幾pack先

點edit

抽哂5輪啦

你地真係好痴線... 唔洗錢咁課...

我差3輪

癡線 每日食少幾多餐飯你知唔知

唔洗錢架
輸入信用卡個號碼就有石

你交出去張form唔係可以edit咩

都係果句 見慣fgo 龍絆 果d倒錢落海 呢度真係好碎料

雖然追完唔中我都好赤

DIM GUN?

點解咁有錢，玩一輪要成pack

中左2招巴巴舊技

佢不斷轉介我去app store

本身抽到是但一張就收手 但抽完3輪一張都無果下嬲咪繼續追.. 追到最後第5輪先出一張紅蓮咁大把
補完埋ggg同黑三一 吉克都有2張 不過0切腹

追多pack收手

好彩有追 3pack完活動

一追就追到完5輪

已經中咗

我等下次再pick up算 反正本身無練開巴巴 好彩有練開用開隻主力紅蓮有中

今次個機率咁閪都咁多課長出手

FGO

3pack收獲 黑31 ggg 紅蓮舊2 紅蓮新1 巴巴舊1 巴巴新1 1自插 2攻特 1攻命 好佛

停課一個月

紅蓮本命 巴巴新屎坑
呢2隻其實都多人練

之後下個禮拜就出ssr禮包

禮包唔買啦step先係最著數 除非出ur禮包

都係既 抽完呢個pool堆肥料夠我清哂400頁鎚 可以閉關閉到11月

禮包都會不斷進化

原本都有諗抽唔抽，見到佢step4，新ssr 2.5%，step5，新ssr 5%
即刻唔敢抽

你呢d step pickup唔抽到其他池仲難抽 如果你係要追呢2隻既話 同埋呢個pool有樣好就係限左攻特攻命機同人 可以當抽埋sup

下次都係淨必殺先抽 抽埋最後個2輪係咁出支援

講係咁講，但咁出明顯要重課先追到
你話平均一輪出一隻新ssr既話，我課1pack咪當支持下，但依家平均要3pack 先中到1隻，完全課唔落。

而家發現剩支援既池先係最伏而且最易引人落搭

點算
好想課卡蓮

Yes

顛WO
3PACK

課

尋日我食100頁肥料
都升得好少
不過食左我2個鐘咁囉

R肥賣哂佢好過 哂錢哂時間

10分之1人工姐

我就係賣R 淨食SR呀

RICH

利申 搵最低工資

咁都rich 上面抽哂5次既人月入十幾萬

精神書>精神書+書

好rich...連R肥都賣 我照食

更正返，啱啱計完數
平均3.57pack先會出1隻新ssr

準備進化到 精神書關

R肥打故事咪有

3pack 2隻

唔好咁快出UR得唔得, SSR都未搞得掂

明明會食r肥既人先叫rich

一出ur就可能自帶2招技 直接解決左話少技既問題

辛苦肝返嚟賣晒好浪費

掛1日 PART1-9
3百幾萬WO..........

用腳本外掛

辛苦肝X
辛苦掛O

官逼民反

就係因為你地唔知邊個係前幾個post係到興高采烈用腳本外掛搞到我一個fd留句dllm秒退坑

係會因為人地用自己唔用而棄既人 早知同遲知都係會棄 有咩分別？

我地俾腳本狗係第2隻驚搞咗3年,見到腳本退坑好正常,唔係因為太愛機戰我都退埋

你地掛都唔好當人人都係掛

無用腳本同有用既分別好撚大

隔離gundam breaker我都因為見到連登仔黑金+PVP外掛 所以至今零課

直頭del撚左佢啦

用外掛條友上第1 改個名叫光復香港時代革命然後成堆連登仔跪拜
唔del啦 零課is ok

基本上無修改數據既都係隻眼開隻眼盲 就算個營運封到root左機就入唔到驚都一樣禁唔哂腳本

其實而家可以再出擊, 腳本都唔洗
直接左鍵狂按就得, 方便左好多

腳本就一定封到 係睇你篤唔篤灰叫營運check 之前隻腳本驚 我同一堆架仔合埋篤啲支那腳本狗出嚟bam唔少

你地講既劇本唔係=左鍵狂按?
我本身用IPHONE玩
但係第1個活動個陣我的起心肝講左句
屌 公平咩
就SET按鍵

其實咪即係連點 模擬器內建既所謂錄腳本其實都係用黎mark 2 3個point 一直連點 呢d叫腳本真係有多少侮辱 真正腳本係好似d農肝驚例如古代既七騎士或者KR 果d 有哂咩自動刷日任賣肥料之類一條龍

日本好似有專出連點制既設備
狂點個MON

ios 多工？

之前無得再出擊
你個D制要郁架... 揀關同出擊位置唔同...
SET好個Mouse的移動路線去按 = 腳本 (我既理解)

而家可以再出擊
自己手動出擊一次之後, 同一個位置狂按
學樓上話齋, 叫佢做腳本侮辱左腳本... 哈哈哈

因為我唔識整腳本, 我都係手動刷, 不過唔係用手機咁解...

真係腳本果d係好似寫程式咁去到咩畫面會按咩位置唔會有走位同早左遲左延時既問題出現 剩係連點既話load快load慢左就可能會唔同左位

不過呢隻GAME真係
死忠+愛90%

巴哈

最後一個post了

佢做過咩黎

唔係愛真係唔會玩
整到咁鬼雞
啲傷害固定數連暴擊都無, 閃避同防禦係直接將個數字除2就算

大bam周要開始了

嚇撚到我入TEAMVIEWER睇
帽事

有地型算好左 難度都算滿意 係單調左d 不過手機game唔好咁高要求 人地識爆擊既話投幾多石都搞唔掂

但太肝其實真係(手機GAME通病)

佢無限體由你刷鎚就係咁 日本驚d無限體驚係超肝 肝既程度可以同痴線韓國驚差唔多

唔逼你肝 你連開機刷野打活動既心都無 佢開始搞連續活動算係咁了 迴特王準備屌打呢到成堆紅綠悶 鬥0%

佢講完話會ban後
引繼左幾中3次試飛機bug
但一架飛機都冇見過就冇再用

利申課過金

屌
重登
BAN左

bamed

我課左4萬YEN嫁屌

哇 咁多人被bam

屌 我都bam埋

ban左

屌 佢早少少bam我慳返5輪既錢 又要諗理由搞退款

呢個POST好燈

我岩岩抽曬d石重登就ban撚左

日本itunes有無得退?

等睇隻GAME D課金量直接下降
等執啦仆街

諗個理由send去apple就得

隻驚出2個月就收皮

有係有 但你課itune卡都係退返落你戶口 除非你用信用卡

有無教學未退過

課過金都ban ,隻game可以等執

BAM 埋

中紅蓮新舊技+切腹
正

退戶口都好 課第2隻game

呢句真 又唔係咩大bug

有幾多生還者

有幾多個生還者!出黎!!!!!!!!!

刷過飛機唔會有生還者

洗唔洗美服iTunes 退款教學？

認真 咁都ban 個d5倍攻5倍防都未bam

番去li了

其實真係麻麻地手機game要掛機肝
電腦都算, 手機game掛機又食電
好似駕駛同改造關咁整關鎚仔關多鎚仔出就好
機戰本身好適合出係手機, 但搞到咁寧願佢直接出隻真單機機戰係手機賣幾舊水

大家重on試下 想知有幾多生還者

再見了

我未死

機戰根本上照炒隔離夢戰出係手機驚個模式轉機械人咁run就已經不敗之地

刷過十幾次 未BAM

呢隻仲好玩

重on睇下
定係打過左壓制戰既人就ban?

冇用引繼bug 未死

手機無呀嗎

係
但笨大照抄都唔識

有冇用鎮壓bug先,一定大把復仇閪 篤晒啲bug出嚟攬炒

有無新公告 想知

下個月機戰個課金量仲有1/3乜撚都得 課過金既都bam 佢叻仔夠吉屎

其實無體力我都O左咀...
第一次玩無限體既GAME
就知道我唔夠人肝
我唔會開通宵刷野, 就算有腳本都好
傷電腦

雖然生還
不過災情好似嚴重
隻game應該準備執
要唔要淘個ac跳船日本好

我無刷過任何BUG, 淨係用按鍵精靈, 應該安全

傷電腦?豆腐電腦?開住小小野都傷

我部電腦砌完返黎一年都熄唔到一次機咁滯 本身就唔係預用過世既野由佢過勞算 反正用到盡都係5 6年就要換架啦

日本都ban哂啦

我見D人係7/24咁開喎... 都應該頂唔順掛...

sor我係

日服課金貴1舊水 港服618 760石 日服要10000yen 而家成7.3定4算

求日本退錢方法

其實課日本 665 唔好成日ff平好多啦

電腦呢啲就由佢啦, 電腦好捱得
電話粒電我驚啲

香港550

好耐無幫襯數字店 因為我自己有jcb卡

上個月課過幾次金夾埋1千蚊到有冇得退

618定550

日本都咁重手?
笨大忽上腦?
真係當拎住個版權大撚晒

今日課左2100有無得退

電腦你燒佢都未燒
掛模擬器又唔係full load

我日服被bam 仲要岩岩進貢左5萬yen俾佢

巴哈話有人打左鎮10都冇ban
應該真係針對飛機

前後隻game 4萬2yen

屌佢老母垃圾game

退過陣順便整個懶人包ok?未退過

真係好on9修改都唔洗死

佢講會封之後都無用過 係有時會引繼下轉下手機玩

點課550咁平?
game睇係618喎

好撚誇張
如果退唔到有冇咩攬炒招數
攪撚到成間笨大執7左去

可能佢9折卡

岩岩課左3pack, 之前課左7pack, 吊你老母, 你ban9我, 之前我唔知這個是bug , 出左通告我已經冇用, 求ios退款方法

飛機bug我好耐無用過啦 我都成10部20改2個幾星期以黎都係由佢無加倍打3場算 反而鎮壓仲有用 因為清體

咪igamebuy嗰啲 長期有9折 7仔又係

爆鎮壓bug出黎
等佢再ban另一堆人

唔通飛機關精神咸書事
無人買精神書發爛渣?

總之退款理由一定唔好講自己用左bug 因為用左＝你有錯 佢實叫你自己同官方拆掂佢 一定係搵官方d bug呀 唔穩定呀之類黎屌

要用日文?

更加無奶油 我打駕10刷精神書從來唔用飛機bug 本身刷親都要加倍刷 用飛機bug哂時間

港服無事
淨係用過鎮壓bug

試下用英文或者google translates

鎮壓bug好快都會俾人攬炒ko

boss唔跌金我會洗
慳番張卷

其實你自己整野有漏洞, 去BAN人, 咩世界

BAMed

下個活動佢應該一望營收同在線人數就知仆街 分分鐘剩返唔夠1/3人係度

根本冇講到明
冇啦啦話會ban 之後追溯番
瘋狂report App Store 下佢架啦

英文就ok個陣玩pad錯手課撚左十pack 係咁話網絡問題

仲在生

真係最後一個 post

未bam到你姐

英文都唔識試下google translates d濕9英文先

依個post既生還者有無5個

重有鎮壓未俾人搞到時得返1,2個

自已it廢無賠償都算仲要ban人 外掛就話姐

鎮壓搞埋0嫁啦 本身仲想課一pack 都係不了 水撚完你班仆街課金 之後就ban 鳩左你

集思廣益 佢咁耐以黎有咩柒野可以當理由
之前gundam breaker d垃圾機率同bug我cap圖拎過黎退

Bandai 做法根本同林鄭一樣
就算解唔解bam 退唔退錢都好
都要攪撚死Bandai

bug囉,佢自己列晒出嚟

見到清算即裝番黎睇
多謝bamdie ban我

笑左, 好彩無課, 本身諗住課少少追多幾條女返黎

笨大真係痴左線
走火入魔
單機game又越黎越廢, 手機game又bam鳩晒啲課長

鎮壓bug應該好難check

其實玩bug 都bam 真係痴9線，又唔係外掛

利申：只玩過鎮壓bug，未bam但係都唔想玩了，齊上齊落

有冇draft

都無晒人，無所謂啦

我都係買部switch黎玩機戰算

擺明水埋你最後一水錢再bam
狗撚到

bug bam係應份既 不過第一次見人狠到連課長都夠膽bam 通常bam課長都係群眾壓力同埋佢玩修改數據先要捉佢 平時d普通bug都bam既話係個營運坐親個腦

到時實變回特打回特

預左bam
但見佢水埋人抽今日個step
吃相肉酸到仆街

佢狗撚到唔係維修BAN
係出新STEP 抽撚完先BAN9你

係 本身佢更新果日bam我我真係無怨言 但你更新完個pool引人課完金先bam真係食屎狗

生還
左無左湖水巴之後點打

係, 本來有switch
買隻機戰T仲平過課1 pack

無啦 無下個活動 過頭讚完佢再課3pack 呢頭block9我

中文SER未見

bam撚左睇唔撚到

連公告都無

lunch time 先用巴打隻 Zegapain 磨過超2

我仲未有機會用湖水巴既機 佢就死左

個EXCEL應該要更新埋邊個被ban了 =_="

breaker果邊之前已經IT廢搞到人無左ac仲唔鳩賠引人退款
依家DD又玩多鑊迫人退款
笨大搞乜鳩

笨大咪on79

係咁㗎啦，而家啲手機GAME 冇返一兩年都唔算正式營運

大數退唔撚到，淨係退到堆細數

大數要sd email

求退款sample 講佢無理ban人得唔得 堅決話自已無用bug

呢個真, 全部都免洗
玩1~2年算係咁
其實DD個玩法本來可以長玩....

死唔去

上個月過2pack可唔可以連埋一次退 夾埋今日3pack 有5pack

係架? 之前我GBM大數都照退到

只係用過鎮壓未有事 應該好快會ban埋
隻game會得返幾多人 唔係改data都永ban課長真係坐住個腦

幫自己影定遺照先

一共有5張單 要續張單sd email?

通常email可以一次退哂 但要寫返哂d單既單no.

笑到仆街

?

安卓定ios?

好失望, 仲諗住可以繼續同大家玩/討論

iOS

3張今日 2日上個月 有無成功過 定係唔好太貪心陣係今日3張算
未退過款

明明岩岩先起步 點知就ban 左咁多人

邊個咁L燈, 改呢個POST做最後一個POST

有人係twitter攬炒緊鎮壓bug了

咁bam法好難有人再課
仲要唔係即bam係呃你課多水再bam

真‧燈撚到

請問詳情點做？例如咩電郵？因為我課左好多😡

快手

邊位王生!

錯圖

邊個王生!好波

真.最後一個post

Failed

你打左咩原因

真攬炒
btw其實鎮壓bug係點? 我依家都未知

放棄入過場會疊buff + 重置我方狀態 對面唔會

唔關事，超過300蚊就會自動彈呢頁出嚟

等睇成功退款個案

呢個日本勁多人知 多人用過飛機bug 真攬炒嚟

我話好撚多bug
攪左幾個月都未fixed
仲要亂ban 人不過冇講到自己俾人ban
睇黎都要send email

但佢248咋喎

我以為呢到已經係email

通常都係上返apple到搵返帳單個d 之後搵退款 係下面多數會搵到佢e mail 再一次打返哂 單no. 原因 再投訴埋佢地 記住要有禮貌 之後佢地一日左右就會回返比唔比你退款 最好搵埋d 外掛網討論緊依隻game 既修改 多數就會退到
利申返先 好耐無退 唔知退款申請到有無變

唔明 張圖up乜

咁超過200啦，我118果D全部退到，其他都係彈呢頁

咪啲必殺打中人會debuff嘅都會疊

不如執L咗佢，咁咪唔使ban得咁辛苦

好波！下晝課完俾人bam左

好慘, 水人課完先BAN真係真心PK

林鄭咁 千錯萬錯都係你地錯 一定要玩死你地

係咪冇生還者

Me alive

原因都唔洗填既?

暫時生還

你睇下隻原生種BOSS
幾攻防!

無用BUG咪生還囉, 我

應該係有用個飛機bug 就點都會被ban
利申 只用鎮壓bug ，暫時仲生存

以後笨大電話game無人玩

Idk 你地自己試下啦
退款靠你地啦
我就一個先都唔想老笨賺

自已唔fix既bug 警告下封1個星期我都服d 唔係外掛ban一世我就死撚都要退哂佢

我中過太多伏,所以笨大驚好忍到手 呢隻係我排最前嘅手機驚 但課嘅連fgo零頭都冇

ban咗, 兩個bug都用過
日服

佢出左公告之後我已經冇再用
咁都唔撚放過我

抵你老尾官方收皮

Btw 俾人ban左之後多番d時間做自己野

如何花式撚玩家
先免費派1250石俾所有玩家
之後ban撚晒佢地

日帳 港帳都ban 左， 今朝仲bug 緊鎮壓

Ban左 公告前都冇用飛機成個禮拜

我冇課都預咗畀佢ban, 佢公告後我都已經唔敢再用
小BUG都ban

搞唔掂 佢第一條link就已經死左

而家sd email未退到住 岩岩課左果d未有單號

鎮壓bug應該冇事，因為佢之前公告講果個bug 似係講big

見到巴哈仲有班人玩用bug抵撚死無課抵撚死
睇下你班死剩種玩到幾耐

我有啦 入卡號課 btw 等緊你教學 上面條link個美服退錢搞唔掂

飛機bug

咁玩法，仲邊有人再課 bandie

時間問題
而家咩都篤曬出黎架啦

鎮壓bug係佢未發現姐,但而家多攬炒派 分分鐘腳本都俾佢地攬炒埋

咁用BUG係唔啱嘅, 但係bandai都有責任
等執啦

咁應該會得返啲每日login嘅玩家

唔係佢it咁撚廢有咁多bug
撚有人用到咩
又唔係修改
仲有要bam 點都係bam公告後仲用緊既人
邊有得咁撚樣追溯番

bandai做法太激進太on9
警告都唔撚畀
明明唔算係啲咩仆街野

鎮壓嚴重好多反而唔ban (未發現

篤灰易過 修bug

警告左啦 不過警告完都會秋後算帳 同班狗一撚樣 唔好諗住唔駛拉呀

應該係唔知點check bam唔到
講真點會唔知

呢到都9成人bam左 乜仲有人玩?

好，玩撚完

想知有冇人會寫email求情解封

利申屌bandai老母, ban咪唔撚玩

咪係 set 既個 條件就得啦， 邊個少過8部20改 一律ban

我寧願退到錢好過解鎖

Send左

回水信

你生還

我覺得第一次鎮壓戰可能係用黎測試有咩bug

用過飛機bug好難生還喎

仲求情
會唔會求黑警唔拉你

bandai=黑警level
confirmed

已bam
0課由佢
出咗公告無用飛機bug 但有用鎮壓

即係2樣都會被清算啦

跟住條拎 㩒app n software （美服）
然後照巴哈做

引繼20次嘅有人生還 估>30次全bam

真
除非送番幾千石再解封
唔係點都退錢先
趁而家多人退
點都易d

即係佢未出公告前用過

其實bamdai係on9 隻驚出左3個月都未夠就bam尻d課長 根據ios黎講未夠3個月第一期水未入帳 你bam完一陣d人退哂款即係無錢落到袋

如果今日呢5pack佢退到俾我我都滿意架啦..始終舊屎課落果d係心甘情願課落去抽 係今日呢5pack我課左唔撚夠1個鐘抽完先bam人咁撚閪賤

Send左哂水信，話Unauthorise purchase算

笑死 全部死哂

日服求好友

twitter個攬炒po俾營運del 咗

無曬人架啦兄弟

Fuji巴有冇畀人ban

我冇用飛機bug之後, 有繼續兩部iphone過嚟過去...
純粹方便返工/放工玩, 應該都計埋

呢度有廿改既都死哂

仲有個日服分身 可以hea玩下

佩服巴打, 超認真玩

我都仲有個台服acc 不過乜心機都無啦

有用過飛機bug唔會走得甩 都慶幸一年前開始戒課俾bandai 所以都係3舊水

其實都ON9, 咁講呀, 不如連鎖壓刷4-1都BAN呀
佢設計出黎就係想人順序打哂10關
第1關性價比高過通關, 令到玩家唔需要通關都拎到高分
理論上已經算係BUG, 痴線

其實營運del得證明佢地內部都通曬天，真係神營運，一個月多啲就壽終正寢

成個post既手足比人bam晒？

已bam，好野唔駛玩lu

設計錯誤都賴玩家

就咁睇除咗樓上有位日服巴打之外, 其他正身都ban晒

得番幾個 等睇埋退款功成個案聽日就send mail

想退款但係課個時有FACEID過 APPLE查唔查到
一陣打比細佬亂課左幾PACK之後APPLE一查發現原來有FACEID CONFIRM過

原來日本都勁多人死咗 之前唔聲唔聲以為日本用飛機bug嘅少計埋鎮壓bug都bam埋隻驚係時候壽終正寢

唔係掛

唔會查咁細啦 唔講以為你被差佬查仲要係老謀打劫咁嚴重添呀

今朝填完個好友表估唔到半日後就唔需要用

可以肝少隻game，開心仔

凍結姐, 如果佢解返, 你地仲玩唔玩

已經唔存在lu～～

日本凍結通常=永久

退到錢可能玩 退唔到錢一定唔玩

唔係好多驚都係1個月?

唔洗解啦 多謝退到錢當贏

仲記得果陣白貓俾人封左
佢過幾個月又會解
笨大就似係永久

唔知啦 我3舊水就豪俾佢解封咗都未必有心機玩 一個月都走晒

上個月嘅事, 用飛機bug刷下3級料都死

好彩零課，頭先係premium bandai預訂咗部天意高達嚟砌下算

退到錢既話等出fazz同完美西算 退唔到既話就應該唔會買

俾人呃完錢之後拎番d錢買番個賊既野

日本appstore用英文寫信得唔得

二月份嗰部final ver.ggg有冇諗頭，五百幾好似幾抵屌，買返嚟撚下都好

唔同部門

解凍都唔玩啦
同林奠一樣將個責任推比市民大眾

咁仲開唔開 第15個po

想知係咪Red咁狠

始終都要有人開嘅 生還者都有幾個

下個po 名 集思廣益如何100%退款

等仲有玩嘅巴打開

賠番十張精神書我就玩

（15）笨大退款！全登棄驚！

10張咁少？ 最少20張俾我升爆一隻駕駛d精神先啦

不過諗諗下都係寧願退返現金俾我

無咩興趣

我反而覺得營運好快會頂唔住營收壓力執柒，一係就話解凍返部分帳號。得返呢兩條路，隻game無得再好了

冇用過 bug hea 玩

想睇佢執柒多d

隔離隻pkm有人用bug抽中未出嘅野 結果唔洗回收重賠石俾佢地 我地呢啲冇用bug都有3000石收 DeNA都好過笨大

吊你, 笑左出黎

同樣都係bug但pkm個邊我會gur啲

鎮壓bug就唔理
同由班鄉黑打人一撚樣欺善怕惡
見鎮壓bug難捉就唔bam
飛機易捉就bam

任地獄最注重顧客
點會搞鳩D玩家

有幾難捉 睇下邊個過左區十
再開佢機體黎睇
一眼就知

飲水思源同過橋抽板

仲有2頁，可以同大家88

會繼續入黎 睇攪炒

營運del完個攬炒po之後多咗勁多同樣po

下一個po可能一個禮拜都傾唔到一頁

想睇

好撚精彩，攬炒

邊到睇？

睇下有冇人拍片用齊腳本+鎮壓放上去

咁仲有班人用黎過區56789 既

上面位巴打未鎖嘅幫幫手

區5已經要4部20改啦應該

我開嘅最後一個post 之後生還者接手

收工先 夜啲返去食花生

呢個有埋方法加高清原圖

生還都好sad
無晒d巴打

美服退唔到就去日版apple 加呢張圖

真呀 岩岩諗住加入 個肝爆曬

一日內解番block就原諒佢

加一 岩岩先升到兩部20改 班巴打就死哂

好大壓力，佢連課長都ban,呢鑊唔知佢點兜

你地最慘，咩都冇做，但間接被害

佢老母食屎啦 課完金唔夠1個鐘就bam

招新技都未放到就ban左

想知拍片擺YouTube個啲有冇ban

抽完step就bam左

1001

此驚已完，勿入坑

唔撚好入坑

垃圾驚

隻驚執左 唔好入坑

退錢區

/